建議禁止emoji,改用line貼圖！！！！！

[img]

😒

🤔🤔🤔🤔

好撚似5p定下

收啦。

戇撚鳩鳩

巴打好波

1137我撐你

講得好

😭😭😭😭

用咩emoji啊

十卜

用line圖係line app外，會唔會有版權問題？

😑😑😑

Sor😂

畫唔畫到我名

🙄